\begin{scriptsize}
\begin{longtable}{p{15cm}}
\toprule
\rowcolor[gray]{0.9}
{\textbf{\textsc{Estágio Supervisionado}$\quad$(102512)}}
\\
\midrule
\\
\textbf{Ementa} 
\\
O Estágio Supervisionado é o denominado estágio curricular e é atividade obrigatória no curso. Para alcançar a sua finalidade, associando o processo educativo à aprendizagem, o estágio precisa ser planejado, executado, acompanhado e avaliado dentro de normas de procedimentos específicos e bem definidos e também estar de acordo com os pressupostos que norteiam o projeto pedagógico.
\\
\\
\textbf{Programa}
\\
O Estágio Supervisionado é o denominado estágio curricular e é atividade obrigatória no curso. Para alcançar a sua finalidade, associando o processo educativo à aprendizagem, o estágio precisa ser planejado, executado, acompanhado e avaliado dentro de normas de procedimentos específicos e bem definidos e também estar de acordo com os pressupostos que norteiam o projeto pedagógico.
\\
\\
\textbf{Bibliografia}
\\
BIBLIOGRAFIA BÁSICA:
\\
THOMPSON, Leigh L. O negociador.   3. ed. São Paulo: Pearson Prentice Hall, c2009. xix, 359 p. :     ISBN 9788576051930
\\
LAUDON, Kenneth C; LAUDON, Jane Price. Sistemas de informação gerenciais.   7. ed. São Paulo: Prentice Hall, 2007. xxi, 452 p. :     ISBN 85 7605 089 6 
\\
(eBrary) Vardi, Y e Weitz, E. Misbehavior ini organizations: theory, research and management. Psychology Press, 2003.
\\
BIBLIOGRAFIA COMPLEMENTAR:
\\
(eBrary) Alexandra, A. e Miller, S. Ethics in practice: moral, theory and the profession. UNSW Press, 2009.
\\
Plompen, M. Innovative corporative learning. Excellent management development practice in Europe. Palgrave Macmillan, 2005. eISBN 9780230288799
\\
(BOOKBOON) Crowther, D. e Aras, G. Corporate social responsibility. Ventus Publishing ApS, 2008. ISBN 9788776814151.
\\
(BOOKBOON) Knoles, G. Quality management. Ventus Publishing ApS. ISBN 9788776818753.
\\
SHORE, James; WARDEN, Shane. A arte do desenvolvimento ágil.   Rio de Janeiro: Alta books, 2008. 420 p. :     ISBN 9788576082033
\\
MENNE, R. J.; RECHS, M. N. The system integration process for accelerated development.   Warrendale: Society of Automotive Engineers, c2002. 253 p.     ISBN 07680088402004.
\\
\midrule
\textbf{Pre-Requisito:}
Disciplina sem pré-requisitos
\\
\bottomrule
\end{longtable}
\end{scriptsize}